<h1 align="center"><a href="https://github.com/java-aodeng" target="_blank">Hope-Cloud</a></h1>

<p align="center">
<a href="https://aodeng.cc"><img alt="Author" src="https://img.shields.io/badge/author-%E4%BD%8E%E8%B0%83%E5%B0%8F%E7%86%8A%E7%8C%AB-blue.svg"/></a>
<a href="https://github.com/hope-for/hope-cloud/blob/master/LICENSE"><img alt="license" src="https://img.shields.io/github/license/java-aodeng/hope.svg?style=flat-square"/></a>
<a href="https://github.com/hope-for/hope-cloud"><img alt="star" src="https://img.shields.io/github/stars/hope-for/hope-cloud.svg?label=Stars&style=social"/></a>
</p>

# 简介：

> :whale:Hope-Cloud可能是最好的 Java 微服务项目。基于 Spring Boot、Spring Cloud。一系列框架构建而成。 开源地址：https://github.com/hope-for/hope-cloud

> 开发作者：[低调小熊猫](https://aodeng.cc) -我们不改变世界，我们跟着世界改变。

> 这是我的第二个开源作品，欢迎star。第三个开源作品地址：https://github.com/java-aodeng/hope

# 技术栈

Spring Cloud Config、Spring Cloud Netflix（Eureka、Hystrix、Zuul、Archaius…）、Spring Cloud Bus、Spring Cloud for Cloud Foundry、Spring Cloud Cluster、Spring Cloud Consul、Spring Cloud Security、Spring Cloud Sleuth、Spring Cloud Data Flow、Spring Cloud Stream、Spring Cloud Task、Spring Cloud Zookeeper、Spring Cloud Connectors、Spring Cloud Starters、Spring Cloud CLI

# 应用架构

| 服务名称     | 亮点                      |    
| ---------- | ----------------------- |
| cloud-eureka:wrench:注册中心 | 安全的外套Security、实现高可用集群部署 |
| config-repo:pencil2:配置管理 | 集中管理各环境的配置文件 | 
| cloud-config:page_facing_up:外部配置 | 解决分布式系统的配置管理方案、使用git存放配置文件 |
| cloud-monitor:chart_with_upwards_trend:健康监控 | 详细的Health信息、内存信息、JVM信息、垃圾回收信息、各种配置信息 | 
| cloud-gateway:robot:网关 | 全新的网关 Spring Cloud Gateway |     

# 项目预览

## 注册中心
>* 单节点注册中心，使用dev环境。访问地址：http://localhost:8761/login 账号：cloud-eureka 密码：cloud-eureka
>* 集群部署注册中心，使用prod61,prod62,prod63环境。账号：cloud-eureka 密码：cloud-eureka

### 注册中心-登录
![](https://i.loli.net/2019/04/19/5cb953045c78e.png)

### 注册中心-控制面板
![](https://i.loli.net/2019/04/19/5cb95305c80ac.png)

## 监控
>* 访问地址：http://localhost:8002/login 账号：cloud-admin 密码：cloud-admin

### 监控-登录
![](https://i.loli.net/2019/05/19/5ce0e56c045a147370.png)

### 监控-控制面板
![](https://i.loli.net/2019/05/19/5ce0e5de4027791139.png)

### 监控-应用中心
![](https://i.loli.net/2019/05/19/5ce0e5f85fb5011821.png)

### 监控-应用注册历史
![](https://i.loli.net/2019/05/19/5ce0e6133936027535.png)

## 我的链接：

- [我的个人博客](http://ilovey.live)
- [我的微信公众号(低调小熊猫)](https://mp.weixin.qq.com/s/l5t8WSCG_-shiD4BPpLYiw) 
- [hope-cloud使用GPL-v3.0协议开源](https://github.com/hope-for/hope-cloud/blob/master/LICENSE)
- [低调小熊猫QQ群](https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=5y4H7Nz) 
- [低调小熊猫Telegram群](https://t.me/joinchat/LSsyBxVKLGEkF5MtIhg6TQ)
- [我的Gitee链接](https://gitee.com/java-aodeng)
- [我的Github链接](https://github.com/java-aodeng)
- [我的开源组织(欢迎志同道合的朋友加入)](https://github.com/hope-for)
- 联系我的邮箱：java@aodeng.cc 申请加入hope-for组织也是发送到该邮箱哦，记得带上你的GitHub账号
- [熊猫哥星球基地](https://t.zsxq.com/rn2jUbY)

<p align="center">
  <a href="https://t.zsxq.com/rn2jUbY"><img alt="Author" src="http://image.ilovey.live/image/ea62406ccc287ab3277672d1d73ea98a.png"/></a>
</p>



